<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>TECH-ANDGAR</title><link>https://tech-andgar.me/es-419/</link><description>Recent content on TECH-ANDGAR</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tech-andgar.me/es-419/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Buenas prácticas para nombrar las variables de forma modular</title><link>https://tech-andgar.me/es-419/posts/buenas-pr%C3%A1cticas-para-nombrar-las-variables-de-forma-modular/</link><pubDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es-419/posts/buenas-pr%C3%A1cticas-para-nombrar-las-variables-de-forma-modular/</guid><description>Estándar nombramiento las variables de forma modular Link to heading Cuando trabajas con un lenguaje de programación vas a aprovechar el poder de las variables. Sin embargo, si creas espontáneamente los nombres de las variables a medida que codificas, lo más probable es que tu convención de nomenclatura carezca de cohesión. Deberías pensar en organizar los nombres de tus variables (y del proyecto en general) de forma modular. Esto traerá estructura y unidad a tu proyecto como un todo, haciendo más fácil la comprensión y la navegación de todo el asunto.</description></item><item><title>Dart - En lo posible utilice la asignación tardía</title><link>https://tech-andgar.me/es-419/posts/dart-late-keyword/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es-419/posts/dart-late-keyword/</guid><description>Dart v2.9 añadió el modificador late en las variables.
Cuando Null Safety está activado, en algunas ocasiones es necesario indicar explícitamente que inicializaremos una variable no nula posteriormente. Dart no siempre puede asumir que una variable será inicializada más adelante, como en el caso de las variables de alto nivel. El siguiente ejemplo arrojaría un error en Dart.
Esto puede ser usado en los siguientes dos casos.
Late assign: promesa de asignación más tarde</description></item><item><title>La cobertura de pruebas (Test Coverage) en Flutter</title><link>https://tech-andgar.me/es-419/posts/la-cobertura-de-pruebas-test-coverage-en-flutter/</link><pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es-419/posts/la-cobertura-de-pruebas-test-coverage-en-flutter/</guid><description>LCOV es una herramienta gráfica para las pruebas de cobertura de GCC con gcov. Crea páginas HTML que contienen el código fuente anotado con información de cobertura mediante la recopilación de datos gcov de múltiples archivos fuente. LCOV soporta la medición de &amp;ldquo;Cobertura de líneas&amp;rdquo; y &amp;ldquo;Cobertura de funciones&amp;rdquo;.
El informe de LCOV tiene el siguiente aspecto:
Instalación Link to heading Instalar en Ubuntu Link to heading sudo apt-get update -qq -y sudo apt-get install lcov -y Instalar en Mac Link to heading brew install lcov Instalar en Windows Link to heading Se requiere:</description></item><item><title>Acerca de</title><link>https://tech-andgar.me/es-419/about/</link><pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es-419/about/</guid><description>¡Hola! Soy Andrés, Soy una persona Sordo, mi lengua materna es Lengua de Señas Colombiana y me encanta estar detrás de un computador, puede ser investigando sobre nuevas tendencias en software, aprendiendo una nueva tecnología o viendo qué hay de nuevo en el mundo para encontrar nuevas formas de unir las lógicas y las comunicaciones.
Tecnólogo especializado en desarrollo de aplicaciones para dispositivos móviles con sólida experiencia en front-end móvil Flutter.</description></item><item><title>Contacto</title><link>https://tech-andgar.me/es-419/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es-419/contact/</guid><description>H E L L O @ T E C H - A N D G A R . M E</description></item><item><title>Proyectos</title><link>https://tech-andgar.me/es-419/projects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es-419/projects/</guid><description>En construcción&amp;hellip; ¡Espere!
Puedes mirar mi currículum o Linkedln, que tiene una breve descripción de los proyectos.</description></item></channel></rss>